沙咀道球場 ... 裝咗呢D嘢！

有有人知係乜東東！？其他區有冇同樣的裝置！？

LM